發唔發覺叫親suki嗰啲都係死八婆臭閪

成日講人壞話
雙面人
格衰
姣

徐淑敏

係！！！

認同請分享

成日以為自己好靚女

個八婆格現哂形啦臭閪

覺

識個男仔叫Suki, 都係咁嘅人